# Изменение камер в группе

1. Наведите курсор на блок группы.
1. Нажмите на шестеренку в правом нижнем углу группы.
1. Рядом со словом «Камеры» указано количество камер в группе. Нажмите на него.
1. Нажмите «Выбрать» или «Удалить» на тех камерах и группах камер, которые надо добавить в группу или удалить из нее.
1. Нажмите «Сохранить».

Для добавления доступны только те камеры, которые принадлежат к тому же или меньшему уровню вложенности в иерархии групп.

Также можно добавить камеру в группу из настроек камеры.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Группа». Если рядом со словом «Группа» указано «Нет», значит, камера не включена в группу. В ином случае там указано название группы.
1. Выберите в списке нужную группу, в которую камера должна быть помещена. Вложенность групп обозначена отступами и точками.

После этого камера переместится в выбранную группу.
